將iPhone還原成出廠設置，狗係咪就聞唔到入面啲料？

有無做開手機維修嘅人可以解答下？

我上面見有啲程式可以連還完出廠設定都執得返啲料

執得翻

除左打爆佢 仲有無其他方法？

我會選擇掟爛部手機然後拆晒啲零件全部㓎水幾日
雖然唔知有冇用 不過我會拆到啲零件碎晒先

用itunes 入白蘋果重裝 應該穩陣過喺setting reset